你同我都知小小掛住 姐係根本唔掛住

分左手啦 口賤問你有有掛住我
你答得小小姐係冇啦
以前你問我有冇掛住你
通常我都係答有小小
其實係冇 因為見到咁密
唔會咁掛住 要冇見幾日先開始掛住
可能呢d就係報應
要你跌一次痛到仆街
先識得珍惜

少少掛即係好掛但唔想俾人知好掛住

佢唔係 佢真係唔掛住我啦
相反地 我好掛住你呀

少少掛住=好撚多時間唔掛住

唔掛住咪咪掛住 唔洗呃我

佢答我記得我生日

想聽

通常d人問你有冇掛住佢咪代表佢掛住你lo

點解分手先 邊個講 係樓主唔珍惜人就抵死了

係抵死 不過挽回唔到d咩
挽回到自己都心淡

其實可以見得密係好幸福

果陣唔識珍惜 冇呢個心態
趁呢個機會好好學習都ok

臭雞

一定hurt得好勁先咁 女人hurt左就好鬼絕情